點睇天主教及基督教眾從不譴責上環信德中心，濫用「信德」二字作天主不悅之事？

愛、信、望三德中的第二德，信德。什麼是信德？

在《希伯來書》第十一章第一節裡是這樣講：「信德是所希望之事的擔保，是未見之事的確證。」

只可以講耶撚們未夠左膠，放任啲資本家Cap鳩社會水做不公之事

信德的oh積

Sing、Sing、Sing～～～傷豬！！！！

占奔高質到宗教po都有

推

Ａ０９都有返教會ｃｏｗ囡？

有乳鴿食

好撚陰質的

(希伯來書 11:1) 信就是所望之事的實底，是未見之事的確據。
Now faith is the substance of things hoped for, the evidence of things not seen.

屌你個信德 唔好屈人啵
Faith 譯信/信心 信乜撚野德
（利申 耶撚

牙占係耶撚來

我椰青來的

樓主知唔知耶穌有冇打過飛機？

唔駛打，佢溝女的

冇
但唔抵得人搵食